前線手足 下次記得著兩件衫！！

走果陣直接除左面衫掉左佢 快過換衫n倍
再棄裝！！裝可以再買 人拉一個小一個

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

係就係熱d 但係直接除左佢之後掉真係快過換衫好多各位捐物資手足可以捐埋淨色t

pushhhhhhhhh

神早講過
衫褲都著面底
走佬直接除

再唔係著u 記背心做底衫

發夢前線果陣好多人都係換

推

汗太多 一撻撻咁濕晒

一係每次發夢都買雨衣

走個陣除雨衣都就得

汗姐好過你換唔切衫
佢周硬你

黑雨衣外套 之前有人提議過

其實前線真係好有覺悟，好犀利

前線英勇實錄gif圖合集：

雨褸好似太闊太大件 好唔靈活

外套黑 底衫白 我出親去都係咁著

一向